比起開晒自己公司名罷工畀人mark低 不如試下靜靜雞留低多D手尾畀人跟

For want of a nail, the shoe was lost -- 斷了一枚釘子，掉了一個蹄鐵
For want of a shoe, the horse was lost -- 掉了一個蹄鐵，折了一匹戰馬
For want of a horse, the rider was lost -- 折了一匹戰馬，摔死了一位騎士
For want of a rider, the battle was lost -- 摔死了一位騎士，吃了一場敗仗
For want of a battle, the kingdom was lost! -- 吃了一場敗仗，亡了一個國家

例如做緊公共運輸嘅 埋站早兩秒停車 而後再對番正 呢度晒半分鐘 後面嘅車就可能慢半粒鐘
failure 會一路越滾越多

幫公家做緊IT狗嘅打少個括號用多幾日起貨 某個賣港project就可能遲幾個月

一個錯誤導致更多錯誤 面對順滑權力機器 需要嘅或者係唔止係大斧頭 仲有係唔起眼地方生銹嘅小零件 最重要係冇人記得係你做嘅 清算問責都問唔到你

結構越精密嘅機器越係容易受微小嘅損壞影響

由依家起 從日常生活中主動引發更多嘅失誤來製造更多的社會成本 累積起黎可以間接拖慢成個社會